半澤直樹︰同畜生有咩分別?

5分鐘 睇晒佢呀~

:當晚你揮舞警棍打傷途人，已經違反了警隊條例
:有人證亦有人拍下影片
:這樣也不代表什麼

睇到想喊

Sad but true

百般滋味在心頭

你仍相信香港有法治嗎？

冒着被打與催淚彈的濃煙，都仍拼命想守­護的價值、信念。

明明係 Legal High

唔係古美門咩

面對濫櫂 普通市民可以做什麼

今時今日 還有可行方法嗎

哎.... 7左

legal high好睇過半澤直樹好多

明明自己犯法 濫權
話人衝擊法治

真係難聽過粗口

推！

屌你古美門嚟

Link 死左
有backup嗎？

明明就legal high 古美門.....半澤直樹係銀行佬

不過條片唔錯

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！